黃大仙邊個巴打六點半係到叫光復香港

叫撚醒咗訓唔返

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

黃大仙顯靈

有料

黃大仙囉

喂屌 我都想我嗰區係咁

屌好癲

幻聽